bugs
- corregir el formulario de fechas en detail
- poner los botones de ubicadas y no ubicada como vertical
- no centra en detail
- cuando le doy a la marca no me muestra los datos
- no muestra el mensaje de cargando
- cuendo se hace scroll en la parte mobil se recarga la pagina
- cuando le doy click a los botones en destocp salta le header

tareas
- poner el link del login
- poner el boton de streetview
- poner el boton de limpiar
- poner un boton de cerrar en el campo de informacion (donde estan los filtros)
- poner el estilo en la carga de departmentos
- detectar si es chrome para no cargar departamento
- poner mensaje de bienvenida para que carge los departamentos
